<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
<link href="https://adowsom.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" />
<link href="https://adowsom.github.io/" rel="alternate" type="text/html" />
<updated>2020-08-28T00:18:31+03:00</updated>
<id>https://adowsom.github.io/feed.xml</id>
<title type="html">Adowsom</title>
<subtitle>Duct Tape is like the force. There's a dark side and a light side, and it holds the universe together.</subtitle>
<author>
 <name>Eyygelena Fteras</name>
 <uri>https://adowsom.github.io</uri>
 <email>eygimokress@gmail.com</email>
</author>
 <entry>
  <title type="html">L’intrigante affaire Navalny</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/l-intrigante-affaire-navalny.html" rel="alternate" type="text/html" title="L’intrigante affaire Navalny" />
  <published>2020-08-28T00:13:03+03:00</published>
  <updated>2020-08-28T00:13:03+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/l-intrigante-affaire-navalny</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/l-intrigante-affaire-navalny.html">&lt;p&gt;Le principal opposant à Vladimir Poutine, Alexeï Navalny se trouve actuellement dans un état grave. Il a fait un malaise dans un avion. Ses proches dénoncent un empoisonnement. Les médecins sur place indiquent l’inverse.  &lt;br /&gt;Il est le visage de la contestation en Russie. Alexeï Navalny est aujourd’hui entre la vie et la mort dans un hôpital en Sibérie.  &lt;br /&gt;Un établissement très peu équipé. Un avion médicalisé a quitté l’Allemagne dans la nuit de ce vendredi pour rapatrier l’opposant russe, mais dans la matinée les médecins ont indiqué que l’état du patient était trop instable pour le transférer.  &lt;br /&gt;Après avoir bu un thé dans un aéroport l’opposant russe a perdu connaissance. Pour ses proches cela ne fait aucun doute, il a été empoisonné et si les médecins ne veulent pas l’évacuer c’est pour des raisons politiques.  &lt;br /&gt;A Saint-Pétersbourg des centaines de personnes se sont réunies en soutien à Alexeï Navalny. Angela Merkel et Emmanuel Macron, réunis au Fort de Brégançon, se sont déclarés prêts à lui apporter assistance sur le plan sanitaire, mais également à lui offrir l’asile politique.  &lt;br /&gt;Ces dernières années, de nombreux adversaires du Kremlin ont été victimes d’empoisonnement. A chaque fois les autorités russes ont démenti ces allégations.&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">Le principal opposant à Vladimir Poutine, Alexeï Navalny se trouve actuellement dans un état grave. Il a fait un malaise dans un avion. Ses proches dénoncent un empoisonnement. Les médecins sur place indiquent l’inverse. Il est le visage de la contestation en Russie. Alexeï Navalny est aujourd’hui entre la vie et la mort dans un hôpital en Sibérie. Un établissement très peu équipé. Un avion médicalisé a quitté l’Allemagne dans la nuit de ce vendredi pour rapatrier l’opposant russe, mais dans la matinée les médecins ont indiqué que l’état du patient était trop instable pour le transférer. Après avoir bu un thé dans un aéroport l’opposant russe a perdu connaissance. Pour ses proches cela ne fait aucun doute, il a été empoisonné et si les médecins ne veulent pas l’évacuer c’est pour des raisons politiques. A Saint-Pétersbourg des centaines de personnes se sont réunies en soutien à Alexeï Navalny. Angela Merkel et Emmanuel Macron, réunis au Fort de Brégançon, se sont déclarés prêts à lui apporter assistance sur le plan sanitaire, mais également à lui offrir l’asile politique. Ces dernières années, de nombreux adversaires du Kremlin ont été victimes d’empoisonnement. A chaque fois les autorités russes ont démenti ces allégations.</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPnUZ1VHZyw_5oyI_/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPnUZ1VHZyw_5oyI_/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Father-in-Law Gets Scavenger Hunt Surprise on Father’s Day</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/father-in-law-gets-scavenger-hunt-surprise-on-father-s-day.html" rel="alternate" type="text/html" title="Father-in-Law Gets Scavenger Hunt Surprise on Father’s Day" />
  <published>2020-08-28T00:11:04+03:00</published>
  <updated>2020-08-28T00:11:04+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/father-in-law-gets-scavenger-hunt-surprise-on-father-s-day</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/father-in-law-gets-scavenger-hunt-surprise-on-father-s-day.html">&lt;p&gt;This person planned a scavenger hunt for their father-in-law for Father’s Day. They planted clues all over the house with riddles guiding him to his present. The last clue led him to his car, where he had to open its hatch to find a gift waiting for him.  &lt;br /&gt;*The underlying music rights are not available for license. For use of the video with the track(s) contained therein, please contact the music publisher(s) or relevant rightsholder(s).&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">This person planned a scavenger hunt for their father-in-law for Father’s Day. They planted clues all over the house with riddles guiding him to his present. The last clue led him to his car, where he had to open its hatch to find a gift waiting for him. *The underlying music rights are not available for license. For use of the video with the track(s) contained therein, please contact the music publisher(s) or relevant rightsholder(s).</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQEge1VI11DHGV9qG/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQEge1VI11DHGV9qG/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Au moins 45 migrants meurent dans un naufrage au large de la Libye</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/au-moins-45-migrants-meurent-dans-un-naufrage-au-large-de-la-libye.html" rel="alternate" type="text/html" title="Au moins 45 migrants meurent dans un naufrage au large de la Libye" />
  <published>2020-08-28T00:09:03+03:00</published>
  <updated>2020-08-28T00:09:03+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/au-moins-45-migrants-meurent-dans-un-naufrage-au-large-de-la-libye</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/au-moins-45-migrants-meurent-dans-un-naufrage-au-large-de-la-libye.html">&lt;p&gt;Au moins 45 migrants et réfugiés sont morts au large de la Libye après l’explosion du moteur de leur bateau.View on euronews&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">Au moins 45 migrants et réfugiés sont morts au large de la Libye après l’explosion du moteur de leur bateau.View on euronews</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPbFU1VFQq1i_ovXe/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPbFU1VFQq1i_ovXe/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Didem Soydan’ın transparan kıyafeti büyüledi!</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/didem-soydan-n-transparan-k-yafeti-b-y-ledi.html" rel="alternate" type="text/html" title="Didem Soydan’ın transparan kıyafeti büyüledi!" />
  <published>2020-08-28T00:07:03+03:00</published>
  <updated>2020-08-28T00:07:03+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/didem-soydan-n-transparan-k-yafeti-b-y-ledi</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/didem-soydan-n-transparan-k-yafeti-b-y-ledi.html">&lt;p&gt;Didem Soydan, bir derginin kapak çekimi sırasında giydiği transparak kıyafetle adeta büyüledi. Çekim enasında sık sık kıyafetini düzelten cesur model, frikik vermemek için oldukça çabaladı. Çekim videosunu Instagram’dan paylaşan Soydan, takipçilerinden beğeni topladı.  &lt;br /&gt;&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="people" />
  <summary type="html">Didem Soydan, bir derginin kapak çekimi sırasında giydiği transparak kıyafetle adeta büyüledi. Çekim enasında sık sık kıyafetini düzelten cesur model, frikik vermemek için oldukça çabaladı. Çekim videosunu Instagram’dan paylaşan Soydan, takipçilerinden beğeni topladı.</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s2.dmcdn.net/v/SPlaq1VFsRhOtGtkV/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s2.dmcdn.net/v/SPlaq1VFsRhOtGtkV/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Pakistan ने माना Karachi में रहता है Dawood Ibrahim, आतंकियों की लिस्ट में डाला नाम वनइंडिया हिंदी</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/pakistan-karachi-dawood-ibrahim.html" rel="alternate" type="text/html" title="Pakistan ने माना Karachi में रहता है Dawood Ibrahim, आतंकियों की लिस्ट में डाला नाम वनइंडिया हिंदी" />
  <published>2020-08-28T00:06:03+03:00</published>
  <updated>2020-08-28T00:06:03+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/pakistan-karachi-dawood-ibrahim</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/pakistan-karachi-dawood-ibrahim.html">&lt;p&gt;Dawood Ibrahim, one of India’s Most Wanted, lives in Karachi, Pakistan’s government has now accepted it. In fact, Pakistan decided to impose stringent sanctions against 88 terrorist groups and terrorists to get out of the FATF’s gray list. It has also included the name of most wanted Dawood Ibrahim in India. Dawood Ibrahim’s name is included in the list issued by Pakistan. The special thing is that in the list issued by the Pak government, Dawood’s name has been mentioned in the document with his address at the White House, Karachi.    &lt;br /&gt;भारत के मोस्ट वांटेड में से एक दाऊद इब्राहिम कराची में रहता है, पाकिस्तान की सरकार ने अब इस बात को मान ल‍िया है।दरअसल पाकिस्तान ने एफएटीएफ की ग्रे सूची से बाहर निकलने के लिए 88 आतंकी समूहों और आतंकवादियों के खिलाफ कड़े प्रतिबंध लगाने का फैसला लिया है इसमें भारत में मोस्ट वांटेड दाऊद इब्राहिम का नाम भी शामिल है. दाऊद इब्राहिम का नाम पाकिस्तान की ओर से जारी सूची में शामिल है. खास बात ये कि पाक सरकार की ओर से जारी सूची में दाऊद के नाम के साथ दस्तावेज में उसका पता व्हाइट हाउस, कराची बताया गया है.    &lt;br /&gt;#Pakistan #DawoodIbrahim&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">Dawood Ibrahim, one of India’s Most Wanted, lives in Karachi, Pakistan’s government has now accepted it. In fact, Pakistan decided to impose stringent sanctions against 88 terrorist groups and terrorists to get out of the FATF’s gray list. It has also included the name of most wanted Dawood Ibrahim in India. Dawood Ibrahim’s name is included in the list issued by Pakistan. The special thing is that in the list issued by the Pak government, Dawood’s name has been mentioned in the document with his address at the White House, Karachi. भारत के मोस्ट वांटेड में से एक दाऊद इब्राहिम कराची में रहता है, पाकिस्तान की सरकार ने अब इस बात को मान ल‍िया है।दरअसल पाकिस्तान ने एफएटीएफ की ग्रे सूची से बाहर निकलने के लिए 88 आतंकी समूहों और आतंकवादियों के खिलाफ कड़े प्रतिबंध लगाने का फैसला लिया है इसमें भारत में मोस्ट वांटेड दाऊद इब्राहिम का नाम भी शामिल है. दाऊद इब्राहिम का नाम पाकिस्तान की ओर से जारी सूची में शामिल है. खास बात ये कि पाक सरकार की ओर से जारी सूची में दाऊद के नाम के साथ दस्तावेज में उसका पता व्हाइट हाउस, कराची बताया गया है. #Pakistan #DawoodIbrahim</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPvML1VGLp91Eiw2C/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPvML1VGLp91Eiw2C/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Manisa’nın antik kentlerinde yıldız şöleni</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/manisa-n-n-antik-kentlerinde-y-ld-z-leni.html" rel="alternate" type="text/html" title="Manisa’nın antik kentlerinde yıldız şöleni" />
  <published>2020-08-28T00:04:04+03:00</published>
  <updated>2020-08-28T00:04:04+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/manisa-n-n-antik-kentlerinde-y-ld-z-leni</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/manisa-n-n-antik-kentlerinde-y-ld-z-leni.html">&lt;p&gt;Türkiye’nin önemli antik kentleri arasında yer alan Manisa’daki Sardes ve Aigai’de yıldız şöleni yaşandı.  &lt;br /&gt;Manisa’da yer alan ve Türkiye’nin önemli antik kentleri arasında yer alan Sardes ve Aigai antik kenti İhlas Haber Ajansı tarafından çekilen fotoğraflarla yıldız şölenine sahne oldu. Lidya Krallığına başkentlik yapan, tarihte ilk paranın basıldığı yer olmasıyla tanınan Manisa’nın Salihli ilçesindeki Sardes Antik Kenti yıldız şölenine sahne oldu. 5000 yıllık geçmişi bulunan ve Roma ve Bizans dönemlerinde önemli yerleşim merkezi olduğu bilinen antik kentte sınırları içerisinde yer alan Artemis Tapınağı Samanyolu fotoğraflarıyla görsel şölen sunarken Gymnasium binasında yapılan yıldız izi çalışması da ortaya mistik görüntüler çıkardı.&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">Türkiye’nin önemli antik kentleri arasında yer alan Manisa’daki Sardes ve Aigai’de yıldız şöleni yaşandı. Manisa’da yer alan ve Türkiye’nin önemli antik kentleri arasında yer alan Sardes ve Aigai antik kenti İhlas Haber Ajansı tarafından çekilen fotoğraflarla yıldız şölenine sahne oldu. Lidya Krallığına başkentlik yapan, tarihte ilk paranın basıldığı yer olmasıyla tanınan Manisa’nın Salihli ilçesindeki Sardes Antik Kenti yıldız şölenine sahne oldu. 5000 yıllık geçmişi bulunan ve Roma ve Bizans dönemlerinde önemli yerleşim merkezi olduğu bilinen antik kentte sınırları içerisinde yer alan Artemis Tapınağı Samanyolu fotoğraflarıyla görsel şölen sunarken Gymnasium binasında yapılan yıldız izi çalışması da ortaya mistik görüntüler çıkardı.</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPP7u1VEwOQkfo2Lj/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPP7u1VEwOQkfo2Lj/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">ERC: ‘El régimen del 78 impide conocer corruptelas de la Casa Real’</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/erc-el-r-gimen-del-78-impide-conocer-corruptelas-de-la-casa-real.html" rel="alternate" type="text/html" title="ERC: ‘El régimen del 78 impide conocer corruptelas de la Casa Real’" />
  <published>2020-08-28T00:03:04+03:00</published>
  <updated>2020-08-28T00:03:04+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/erc-el-r-gimen-del-78-impide-conocer-corruptelas-de-la-casa-real</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/erc-el-r-gimen-del-78-impide-conocer-corruptelas-de-la-casa-real.html">&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;ERC: ‘El régimen del 78 impide conocer corruptelas de la Casa Real’&lt;/b&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;ERC: ‘El régimen del 78 impide conocer corruptelas de la Casa Real’&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;u&gt;ERC: 'El régimen del 78 impide conocer corruptelas de la Casa Real'&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">ERC: ‘El régimen del 78 impide conocer corruptelas de la Casa Real’ ERC: ‘El régimen del 78 impide conocer corruptelas de la Casa Real’ ERC: 'El régimen del 78 impide conocer corruptelas de la Casa Real'</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPpiN1VG1mvbmihAJ/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPpiN1VG1mvbmihAJ/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Criminal cases against KCR for demolition of temple, mosques at Secretariat: Congress</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/criminal-cases-against-kcr-for-demolition-of-temple-mosques-at-secreta.html" rel="alternate" type="text/html" title="Criminal cases against KCR for demolition of temple, mosques at Secretariat: Congress" />
  <published>2020-08-27T23:59:05+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:59:05+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/criminal-cases-against-kcr-for-demolition-of-temple-mosques-at-secreta</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/criminal-cases-against-kcr-for-demolition-of-temple-mosques-at-secreta.html">&lt;p&gt;Telangana Congress has raised the demand for filing criminal cases against Chief Minister K Chandrashekar Rao (KCR) and Chief Secretary Somesh Kumar over the demolition of Nalla Pochamma temple and masjids at Secretariat.  &lt;br /&gt;#TelanganaSecretariat   &lt;br /&gt;#CriminalcaseagainstKCR   &lt;br /&gt;#NallaPochammatempledemolition   &lt;br /&gt;#TelanganaCongress   &lt;br /&gt;#masjids   &lt;br /&gt;#ChiefMinisterKChandrashekarRao  &lt;br /&gt;#Secretariattemple  &lt;br /&gt;#demolitionoftemplemasjids   &lt;br /&gt;తెలంగాణ సచివాలయం వద్ద నిబంధనలకు విరుద్ధంగా గుడిని మసీదు ని కెసిఆర్ కూల్చివేశారని ఆరోపిస్తూ తెలంగాణ కాంగ్రెస్ ముఖ్య నేతలు కెసిఆర్ పై క్రిమినల్ కేసు పెట్టడం కోసం హైదరాబాద్ కలెక్టర్ ని కలిశారు&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">Telangana Congress has raised the demand for filing criminal cases against Chief Minister K Chandrashekar Rao (KCR) and Chief Secretary Somesh Kumar over the demolition of Nalla Pochamma temple and masjids at Secretariat. #TelanganaSecretariat #CriminalcaseagainstKCR #NallaPochammatempledemolition #TelanganaCongress #masjids #ChiefMinisterKChandrashekarRao #Secretariattemple #demolitionoftemplemasjids తెలంగాణ సచివాలయం వద్ద నిబంధనలకు విరుద్ధంగా గుడిని మసీదు ని కెసిఆర్ కూల్చివేశారని ఆరోపిస్తూ తెలంగాణ కాంగ్రెస్ ముఖ్య నేతలు కెసిఆర్ పై క్రిమినల్ కేసు పెట్టడం కోసం హైదరాబాద్ కలెక్టర్ ని కలిశారు</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQ28d1VGuJb92sBZH/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQ28d1VGuJb92sBZH/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Trump Claimed COVID-19 Is God Testing Him After Building The ‘Greatest Economy In History’</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/trump-claimed-covid-19-is-god-testing-him-after-building-the-greatest.html" rel="alternate" type="text/html" title="Trump Claimed COVID-19 Is God Testing Him After Building The ‘Greatest Economy In History’" />
  <published>2020-08-27T23:59:03+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:59:03+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/trump-claimed-covid-19-is-god-testing-him-after-building-the-greatest</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/trump-claimed-covid-19-is-god-testing-him-after-building-the-greatest.html">&lt;p&gt;Donald Trump made a claim on Monday that angered many people around the world.  &lt;br /&gt;Trump stated that the coronavirus pandemic is God’s way of testing him, reports HuffPost.  &lt;br /&gt;This is all while boasting about the “economic miracle” he claims to have achieved.  &lt;br /&gt;The miracle refers to before COVID-19, which has killed over 170,000 Americans.  &lt;br /&gt;Trump described having a conversation with God about his track record as president.  &lt;br /&gt;“We built the greatest economy in the history of the world, and now I have to do it again,” he said.  &lt;br /&gt;Factually, this is a debunked claim about his administration’s economic successes.&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">Donald Trump made a claim on Monday that angered many people around the world. Trump stated that the coronavirus pandemic is God’s way of testing him, reports HuffPost. This is all while boasting about the “economic miracle” he claims to have achieved. The miracle refers to before COVID-19, which has killed over 170,000 Americans. Trump described having a conversation with God about his track record as president. “We built the greatest economy in the history of the world, and now I have to do it again,” he said. Factually, this is a debunked claim about his administration’s economic successes.</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s2.dmcdn.net/v/SPOzr1VHzMKyChPJA/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s2.dmcdn.net/v/SPOzr1VHzMKyChPJA/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Togo : Victoire Happuc, celle qui marque les mémoires avec ses photos</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/togo-victoire-happuc-celle-qui-marque-les-m-moires-avec-ses-photos.html" rel="alternate" type="text/html" title="Togo : Victoire Happuc, celle qui marque les mémoires avec ses photos" />
  <published>2020-08-27T23:54:05+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:54:05+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/togo-victoire-happuc-celle-qui-marque-les-m-moires-avec-ses-photos</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/togo-victoire-happuc-celle-qui-marque-les-m-moires-avec-ses-photos.html">&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Togo : Victoire Happuc, celle qui marque les mémoires avec ses photos&lt;/b&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;Togo : Victoire Happuc, celle qui marque les mémoires avec ses photos&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;u&gt;Togo : Victoire Happuc, celle qui marque les mémoires avec ses photos&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="creation" />
  <summary type="html">Togo : Victoire Happuc, celle qui marque les mémoires avec ses photos Togo : Victoire Happuc, celle qui marque les mémoires avec ses photos Togo : Victoire Happuc, celle qui marque les mémoires avec ses photos</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPfX-1VFdg0Ifcadr/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPfX-1VFdg0Ifcadr/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Un kangourou aperçu dans le Lot</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/un-kangourou-aper-u-dans-le-lot.html" rel="alternate" type="text/html" title="Un kangourou aperçu dans le Lot" />
  <published>2020-08-27T23:54:03+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:54:03+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/un-kangourou-aper-u-dans-le-lot</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/un-kangourou-aper-u-dans-le-lot.html">&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Un kangourou aperçu dans le Lot&lt;/b&gt;&lt;br /&gt; &lt;i&gt;Un kangourou aperçu dans le Lot&lt;/i&gt;&lt;br /&gt; &lt;u&gt;Un kangourou aperçu dans le Lot&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="animals" />
  <summary type="html">Un kangourou aperçu dans le Lot Un kangourou aperçu dans le Lot Un kangourou aperçu dans le Lot</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s2.dmcdn.net/v/SQMx41VHj91hAp4Ap/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s2.dmcdn.net/v/SQMx41VHj91hAp4Ap/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">The Scotsman Sessions #93: Kev Sherry</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/the-scotsman-sessions-93-kev-sherry.html" rel="alternate" type="text/html" title="The Scotsman Sessions #93: Kev Sherry" />
  <published>2020-08-27T23:53:02+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:53:02+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/the-scotsman-sessions-93-kev-sherry</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/the-scotsman-sessions-93-kev-sherry.html">&lt;p&gt;Welcome to The Scotsman Sessions. With the performing arts world shutting down for the foreseeable future, we are commissioning a series of short video performances from artists all around the country and releasing them on scotsman.com, with introductions by our critics.&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="creation" />
  <summary type="html">Welcome to The Scotsman Sessions. With the performing arts world shutting down for the foreseeable future, we are commissioning a series of short video performances from artists all around the country and releasing them on scotsman.com, with introductions by our critics.</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQLfI1VHpUFIwHuav/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQLfI1VHpUFIwHuav/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Virat Kohli and actress Anushka Sharma are all set to become parents वनइंडिया हिंदी</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/virat-kohli-and-actress-anushka-sharma-are-all-set-to-become-parents.html" rel="alternate" type="text/html" title="Virat Kohli and actress Anushka Sharma are all set to become parents वनइंडिया हिंदी" />
  <published>2020-08-27T23:51:06+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:51:06+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/virat-kohli-and-actress-anushka-sharma-are-all-set-to-become-parents</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/virat-kohli-and-actress-anushka-sharma-are-all-set-to-become-parents.html">&lt;p&gt;Indian cricket team captain Virat Kohli and actress Anushka Sharma are all set to become parents. The couple is expecting their first child and took to social media on Thursday to announce the pregnancy and share the adorable pictures of the baby bump.   &lt;br /&gt;टीम इंडिया के कप्तान विराट कोहली पिता बनने वाले हैं।27 अगस्त की सुबह भारतीय टीम के कप्तान विराट कोहली ने अपने सोशल मीडिया अंकाउट से अनुष्का के प्रेगनेंट होने की खबर दी, विराट कोहली ने अपने सोशल मीडिया अकाउंट से एक फोटो पोस्ट की जिसमें विराट और अनुष्का साथ खड़े और अनुष्का शर्मा का बेबी बंप भी नजर आ रहा है।   &lt;br /&gt;#ViratKohli #AnushkaSharma #ViratKohliFather&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">Indian cricket team captain Virat Kohli and actress Anushka Sharma are all set to become parents. The couple is expecting their first child and took to social media on Thursday to announce the pregnancy and share the adorable pictures of the baby bump. टीम इंडिया के कप्तान विराट कोहली पिता बनने वाले हैं।27 अगस्त की सुबह भारतीय टीम के कप्तान विराट कोहली ने अपने सोशल मीडिया अंकाउट से अनुष्का के प्रेगनेंट होने की खबर दी, विराट कोहली ने अपने सोशल मीडिया अकाउंट से एक फोटो पोस्ट की जिसमें विराट और अनुष्का साथ खड़े और अनुष्का शर्मा का बेबी बंप भी नजर आ रहा है। #ViratKohli #AnushkaSharma #ViratKohliFather</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQQKb1VHrsn_GWQw_/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQQKb1VHrsn_GWQw_/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">VIVRE AVEC UN ALIEN - Nexus VI</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/vivre-avec-un-alien-nexus-vi.html" rel="alternate" type="text/html" title="VIVRE AVEC UN ALIEN - Nexus VI" />
  <published>2020-08-27T23:51:04+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:51:04+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/vivre-avec-un-alien-nexus-vi</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/vivre-avec-un-alien-nexus-vi.html">&lt;p&gt;Aidez-nous sur Tipeee :   &lt;br /&gt;Abonne-toi Citoyen :   &lt;br /&gt;—————————————————————————————————————————————————————  &lt;br /&gt;Soleil sur vous Citoyennes et Citoyens !  &lt;br /&gt;Voici le troisième épisode de Sci Fact ! On y parle du traitement du vivre ensemble dans la Science Fiction.   &lt;br /&gt;Comme d’hab avec  Sci Fact, l’idée est de laisser libre court à l’imagination, de dérouler une réflexion sans chercher à la contrôler.   &lt;br /&gt;Ce n’est donc pas exhaustif mais les commentaires et les réseaux sociaux sont justement là pour ça et je vous y invite pour aller plus loin sur le sujet :) !  &lt;br /&gt;Par ailleurs, nous avons terminé le tournage de la Trilogie Nexus VI ! Il reste encore beaucoup de travail niveau effets spéciaux, composition musicale et mixage mais on commence à voir le bout du tunnel !  &lt;br /&gt;Si vous avez aimé cette vidéo, n’oubliez pas de la partager ! Et si vous n’avez pas vu les deux autres : foncez !  &lt;br /&gt;Merci pour tout, votre fidélité, votre soutien aussi et à très bientôt sur le Nexus VI !   &lt;br /&gt;Le Capitaine…  &lt;br /&gt;—————————————————————————————————————————————————————  &lt;br /&gt;Musiques de :   &lt;br /&gt;—————————————————————————————————————————————————————  &lt;br /&gt;Suivez Nexus VI  :   &lt;br /&gt;Sur YouTube :   &lt;br /&gt;Mail contact : chronique.nexus.6@gmail.com  &lt;br /&gt;Facebook :   &lt;br /&gt;Twitter :   &lt;br /&gt;Instagram : @capitaine_Nexus_vi  &lt;br /&gt;Discord :   &lt;br /&gt;Suivez Slexno :   &lt;br /&gt;Twitter :   &lt;br /&gt;Instagram : @slexno  &lt;br /&gt;Suivez Fensch Toast :   &lt;br /&gt;Facebook :   &lt;br /&gt;Twitter :   &lt;br /&gt;Instagram : @fenschtoast  &lt;br /&gt;&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="school" />
  <summary type="html">Aidez-nous sur Tipeee : Abonne-toi Citoyen : ————————————————————————————————————————————————————— Soleil sur vous Citoyennes et Citoyens ! Voici le troisième épisode de Sci Fact ! On y parle du traitement du vivre ensemble dans la Science Fiction. Comme d’hab avec Sci Fact, l’idée est de laisser libre court à l’imagination, de dérouler une réflexion sans chercher à la contrôler. Ce n’est donc pas exhaustif mais les commentaires et les réseaux sociaux sont justement là pour ça et je vous y invite pour aller plus loin sur le sujet :) ! Par ailleurs, nous avons terminé le tournage de la Trilogie Nexus VI ! Il reste encore beaucoup de travail niveau effets spéciaux, composition musicale et mixage mais on commence à voir le bout du tunnel ! Si vous avez aimé cette vidéo, n’oubliez pas de la partager ! Et si vous n’avez pas vu les deux autres : foncez ! Merci pour tout, votre fidélité, votre soutien aussi et à très bientôt sur le Nexus VI ! Le Capitaine… ————————————————————————————————————————————————————— Musiques de : ————————————————————————————————————————————————————— Suivez Nexus VI : Sur YouTube : Mail contact : chronique.nexus.6@gmail.com Facebook : Twitter : Instagram : @capitaine_Nexus_vi Discord : Suivez Slexno : Twitter : Instagram : @slexno Suivez Fensch Toast : Facebook : Twitter : Instagram : @fenschtoast</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s2.dmcdn.net/v/SP-BC1VHwCIviy_tc/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s2.dmcdn.net/v/SP-BC1VHwCIviy_tc/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Beautiful Sad Music : Relaxing and Calm</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/beautiful-sad-music-relaxing-and-calm.html" rel="alternate" type="text/html" title="Beautiful Sad Music : Relaxing and Calm" />
  <published>2020-08-27T23:51:02+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:51:02+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/beautiful-sad-music-relaxing-and-calm</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/beautiful-sad-music-relaxing-and-calm.html">&lt;p&gt;Beautiful Sad Music Relaxing and Calm for Meditate and Relax and retrieve old memories. Touch the deepest feelings.  &lt;br /&gt;Suitable for Study or Sleep.  &lt;br /&gt;Beautiful Sad Music Relaxing and Calm (Belle musique triste relaxante et calme)est pour Méditez et détendez-vous et récupérez de vieux souvenirs. Toucher les Sentiments les plus profonds.  &lt;br /&gt;Convient pour étudier ou dormir.  &lt;br /&gt;موسيقى حزينة لاسترجاع الذكريات العميقة و استشعار الماضي  &lt;br /&gt;#Heaven_Tunes  &lt;br /&gt;#Sad_Music  &lt;br /&gt;Our Page in Facebook :   &lt;br /&gt;Our Page in Instagram :   &lt;br /&gt;———————————————————-  &lt;br /&gt;Author: Rafael Krux  &lt;br /&gt;Tagged with: emotional, inspirational, uplifting  &lt;br /&gt;Source: FreePD.com  &lt;br /&gt;License: CC0  &lt;br /&gt;Video by Insomne Media from Pixabay  &lt;br /&gt;Video by Joshua Malic from Pixabay  &lt;br /&gt;Video by Moshe Harosh from Pixabay  &lt;br /&gt;Video by Engin Akyurt from Pixabay  &lt;br /&gt;Video by Роксолана Рудюк from Pixabay&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="music" />
  <summary type="html">Beautiful Sad Music Relaxing and Calm for Meditate and Relax and retrieve old memories. Touch the deepest feelings. Suitable for Study or Sleep. Beautiful Sad Music Relaxing and Calm (Belle musique triste relaxante et calme)est pour Méditez et détendez-vous et récupérez de vieux souvenirs. Toucher les Sentiments les plus profonds. Convient pour étudier ou dormir. موسيقى حزينة لاسترجاع الذكريات العميقة و استشعار الماضي #Heaven_Tunes #Sad_Music Our Page in Facebook : Our Page in Instagram : ———————————————————- Author: Rafael Krux Tagged with: emotional, inspirational, uplifting Source: FreePD.com License: CC0 Video by Insomne Media from Pixabay Video by Joshua Malic from Pixabay Video by Moshe Harosh from Pixabay Video by Engin Akyurt from Pixabay Video by Роксолана Рудюк from Pixabay</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPx3S1VH1FfY_zNkI/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPx3S1VH1FfY_zNkI/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">RRR : Rajamouli చెప్పకముందే Alia Bhatt తప్పుకుందా? ఆలియా లేకపోవడమే మంచిదంటున్న ఫ్యాన్స్ Oneindia</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/rrr-rajamouli-alia-bhatt-oneindia.html" rel="alternate" type="text/html" title="RRR : Rajamouli చెప్పకముందే Alia Bhatt తప్పుకుందా? ఆలియా లేకపోవడమే మంచిదంటున్న ఫ్యాన్స్ Oneindia" />
  <published>2020-08-27T23:50:08+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:50:08+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/rrr-rajamouli-alia-bhatt-oneindia</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/rrr-rajamouli-alia-bhatt-oneindia.html">&lt;p&gt;Alia Bhatt opts out of RRR movie, Is Priyanka Chopra her replacement   &lt;br /&gt;#RRR   &lt;br /&gt;#RRRMovie   &lt;br /&gt;#RRRupdate   &lt;br /&gt;#AliaBhatt   &lt;br /&gt;#PriyankaChopra   &lt;br /&gt;#Bollywood   &lt;br /&gt;#Nepotism   &lt;br /&gt;#Rajamouli   &lt;br /&gt;#Ramcharan   &lt;br /&gt;#Jrntr   &lt;br /&gt;సుశాంత్ మృతి తరువాత అలియాపై నెగిటివిటీ పెరిగినప్పటికీ.. ఈ ప్రాజెక్ట్‌ నుంచి ఆమెను తీసేందుకు జక్కన్న ఏ మాత్రం ఇష్టపడలేదట. కానీ డేట్లు క్లాష్ అవుతుండటంతో, ఆర్‌ఆర్ఆర్ నుంచి తాను తప్పుకుంటానని ఆమె చెప్పిందట. ఇక అలియా నిర్ణయానికి జక్కన్న టీమ్‌ కూడా ఒప్పుకున్నట్లు టాక్‌.&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="shortfilms" />
  <summary type="html">Alia Bhatt opts out of RRR movie, Is Priyanka Chopra her replacement #RRR #RRRMovie #RRRupdate #AliaBhatt #PriyankaChopra #Bollywood #Nepotism #Rajamouli #Ramcharan #Jrntr సుశాంత్ మృతి తరువాత అలియాపై నెగిటివిటీ పెరిగినప్పటికీ.. ఈ ప్రాజెక్ట్‌ నుంచి ఆమెను తీసేందుకు జక్కన్న ఏ మాత్రం ఇష్టపడలేదట. కానీ డేట్లు క్లాష్ అవుతుండటంతో, ఆర్‌ఆర్ఆర్ నుంచి తాను తప్పుకుంటానని ఆమె చెప్పిందట. ఇక అలియా నిర్ణయానికి జక్కన్న టీమ్‌ కూడా ఒప్పుకున్నట్లు టాక్‌.</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPykb1VGbVu7jQ-HT/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPykb1VGbVu7jQ-HT/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">ಸರ್ಕಾರಿ ಶಾಲೆಯಲ್ಲೊಬ್ಬ 3D ಶಿಕ್ಷಕ Oneindia Kannada</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/3d-oneindia-kannada.html" rel="alternate" type="text/html" title="ಸರ್ಕಾರಿ ಶಾಲೆಯಲ್ಲೊಬ್ಬ 3D ಶಿಕ್ಷಕ Oneindia Kannada" />
  <published>2020-08-27T23:49:03+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:49:03+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/3d-oneindia-kannada</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/3d-oneindia-kannada.html">&lt;p&gt;Basavaraj Sungari, a teacher at the government primary school in Bhutaramanahatti in Belagavi, has been experimenting with the new-age technologies to create 3D content during the lockdown.  &lt;br /&gt;#Belagavi #Education #AR #VR  &lt;br /&gt;3D ತಂತ್ರಜ್ಞಾನವನ್ನು ಉಪಯೋಗಿಸಿ ಲಾಕ್ ಡೌನ್ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ಆನ್ ಲೈನ್ ನಲ್ಲಿ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ತರಗತಿ ತೆಗೆದುಕೊಂಡ ಸರ್ಕಾರಿ ಶಾಲೆಯ ಶಿಕ್ಷಕ&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">Basavaraj Sungari, a teacher at the government primary school in Bhutaramanahatti in Belagavi, has been experimenting with the new-age technologies to create 3D content during the lockdown. #Belagavi #Education #AR #VR 3D ತಂತ್ರಜ್ಞಾನವನ್ನು ಉಪಯೋಗಿಸಿ ಲಾಕ್ ಡೌನ್ ಸಮಯದಲ್ಲಿ ಆನ್ ಲೈನ್ ನಲ್ಲಿ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ತರಗತಿ ತೆಗೆದುಕೊಂಡ ಸರ್ಕಾರಿ ಶಾಲೆಯ ಶಿಕ್ಷಕ</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPWCR1VGsZQoz6NBD/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SPWCR1VGsZQoz6NBD/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Un policier américain tire sept fois dans le dos de Jacob Blake devant ses enfants</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/un-policier-am-ricain-tire-sept-fois-dans-le-dos-de-jacob-blake-devant.html" rel="alternate" type="text/html" title="Un policier américain tire sept fois dans le dos de Jacob Blake devant ses enfants" />
  <published>2020-08-27T23:43:04+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:43:04+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/un-policier-am-ricain-tire-sept-fois-dans-le-dos-de-jacob-blake-devant</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/un-policier-am-ricain-tire-sept-fois-dans-le-dos-de-jacob-blake-devant.html">&lt;p&gt;Le 23 août, à Kenosha dans le Wisconsin  aux États-Unis, Jacob Blake n’a pas obtempéré devant des agents de police. Il a reçu sept coups de feu dans le dos. Il est aujourd’hui entre la vie et la mort.&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">Le 23 août, à Kenosha dans le Wisconsin aux États-Unis, Jacob Blake n’a pas obtempéré devant des agents de police. Il a reçu sept coups de feu dans le dos. Il est aujourd’hui entre la vie et la mort.</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s2.dmcdn.net/v/SQ4kR1VHXPl3aI3XM/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s2.dmcdn.net/v/SQ4kR1VHXPl3aI3XM/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Police use boat in flooded Andhra village to take Covid-19 patient to hospital</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/police-use-boat-in-flooded-andhra-village-to-take-covid-19-patient-to.html" rel="alternate" type="text/html" title="Police use boat in flooded Andhra village to take Covid-19 patient to hospital" />
  <published>2020-08-27T23:41:02+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:41:02+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/police-use-boat-in-flooded-andhra-village-to-take-covid-19-patient-to</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/police-use-boat-in-flooded-andhra-village-to-take-covid-19-patient-to.html">&lt;p&gt;Showing a good gesture towards humanity, police officials in Andhra Pradesh’s Doddavaram village of East Godavari used a boat to take a Covid-19 patient to the hospital. The Doddavaram village is flooded following rainfall in the region. The boat was arranged by a Sub-Inspector of Nagaram village of the district. Meanwhile, the total number of Covid-19 cases in Andhra has reached 3,53,111.&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">Showing a good gesture towards humanity, police officials in Andhra Pradesh’s Doddavaram village of East Godavari used a boat to take a Covid-19 patient to the hospital. The Doddavaram village is flooded following rainfall in the region. The boat was arranged by a Sub-Inspector of Nagaram village of the district. Meanwhile, the total number of Covid-19 cases in Andhra has reached 3,53,111.</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQ3mZ1VHSLIK4v8LC/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQ3mZ1VHSLIK4v8LC/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Surprise! Jacob Blake Had a Knife (Also Semi-retraction!)</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/surprise-jacob-blake-had-a-knife-also-semi-retraction.html" rel="alternate" type="text/html" title="Surprise! Jacob Blake Had a Knife (Also Semi-retraction!)" />
  <published>2020-08-27T23:37:04+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:37:04+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/surprise-jacob-blake-had-a-knife-also-semi-retraction</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/surprise-jacob-blake-had-a-knife-also-semi-retraction.html">&lt;p&gt;Blakes’ knife:   &lt;br /&gt;Website:   &lt;br /&gt;Merch:   &lt;br /&gt;Support via donation:  &lt;br /&gt;Patreon:   &lt;br /&gt;Subscribestar:   &lt;br /&gt;My books:  &lt;br /&gt;Blogger:   &lt;br /&gt;Wordpress:   &lt;br /&gt;My other platforms:  &lt;br /&gt;Twitter:   &lt;br /&gt;Gab:   &lt;br /&gt;Facebook:   &lt;br /&gt;Minds:   &lt;br /&gt;Bitchute:   &lt;br /&gt;Dailymotion:   &lt;br /&gt;Brighteon:   &lt;br /&gt;LBRY:   &lt;br /&gt;BTC: 17q1BfF2up8orEKN8DQgpEPX83RfbAZ5QL  &lt;br /&gt;ETH: 0x956e7aF6706C3b5E2cf7e15c16c7018c4f42aF79  &lt;br /&gt;LTC: LQNJed6vDhR4U4LB7g8jGep4UQ7yeqJdPw&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">Blakes’ knife: Website: Merch: Support via donation: Patreon: Subscribestar: My books: Blogger: Wordpress: My other platforms: Twitter: Gab: Facebook: Minds: Bitchute: Dailymotion: Brighteon: LBRY: BTC: 17q1BfF2up8orEKN8DQgpEPX83RfbAZ5QL ETH: 0x956e7aF6706C3b5E2cf7e15c16c7018c4f42aF79 LTC: LQNJed6vDhR4U4LB7g8jGep4UQ7yeqJdPw</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s2.dmcdn.net/v/SQRBv1VHu7jnfKcNX/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s2.dmcdn.net/v/SQRBv1VHu7jnfKcNX/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Culture : les salles de cinéma peinent à se remplir</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/culture-les-salles-de-cin-ma-peinent-se-remplir.html" rel="alternate" type="text/html" title="Culture : les salles de cinéma peinent à se remplir" />
  <published>2020-08-27T23:37:02+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:37:02+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/culture-les-salles-de-cin-ma-peinent-se-remplir</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/culture-les-salles-de-cin-ma-peinent-se-remplir.html">&lt;p&gt;La crise du coronavirus n’en finit plus de faire des ravages. En effet, les salles de cinémas broient du noir. En moyenne, la fréquentation a chuté entre 70 et 80 %. Il faudra des mois avant d’observer un retour à la normale.  &lt;br /&gt;Retrouver toutes les infos sur la vidéo sur :&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">La crise du coronavirus n’en finit plus de faire des ravages. En effet, les salles de cinémas broient du noir. En moyenne, la fréquentation a chuté entre 70 et 80 %. Il faudra des mois avant d’observer un retour à la normale. Retrouver toutes les infos sur la vidéo sur :</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s2.dmcdn.net/v/SPhhf1VFhnUZL82KD/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s2.dmcdn.net/v/SPhhf1VFhnUZL82KD/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">GaganaChukki Falls - ಮೈದುಂಬಿ ಹರಿಯುತ್ತಿದೆ ಗಗನಚುಕ್ಕಿ ಜಲಪಾತ Oneindia Kannada</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/gaganachukki-falls-oneindia-kannada.html" rel="alternate" type="text/html" title="GaganaChukki Falls - ಮೈದುಂಬಿ ಹರಿಯುತ್ತಿದೆ ಗಗನಚುಕ್ಕಿ ಜಲಪಾತ Oneindia Kannada" />
  <published>2020-08-27T23:33:06+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:33:06+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/gaganachukki-falls-oneindia-kannada</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/gaganachukki-falls-oneindia-kannada.html">&lt;p&gt;ಕಳೆದ ಮೂರ್ನಾಲ್ಕು ತಿಂಗಳ ಹಿಂದೆ ರಾಜ್ಯದಲ್ಲೆಡೆ ಭಾರೀ ಮಳೆ ಸುರಿದು ಹಳ್ಳ ತೊರೆಗಳು ತುಂಬಿ ಹರಿಯುತ್ತಿದ್ದವು. ಅದೇ ರೀತಿ ವಿಶ್ವಪ್ರಸಿದ್ಧ ಗಗನಚುಕ್ಕಿ ಜಲಪಾತವೂ ಭೋರ್ಗರೆದು ಧುಮ್ಮಿಕ್ಕುತ್ತಿತ್ತು.  &lt;br /&gt;Four months ago, heavy rains swept across the state, filling streams.  Similarly, the world famous skyscraper is also sinking.&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">ಕಳೆದ ಮೂರ್ನಾಲ್ಕು ತಿಂಗಳ ಹಿಂದೆ ರಾಜ್ಯದಲ್ಲೆಡೆ ಭಾರೀ ಮಳೆ ಸುರಿದು ಹಳ್ಳ ತೊರೆಗಳು ತುಂಬಿ ಹರಿಯುತ್ತಿದ್ದವು. ಅದೇ ರೀತಿ ವಿಶ್ವಪ್ರಸಿದ್ಧ ಗಗನಚುಕ್ಕಿ ಜಲಪಾತವೂ ಭೋರ್ಗರೆದು ಧುಮ್ಮಿಕ್ಕುತ್ತಿತ್ತು. Four months ago, heavy rains swept across the state, filling streams. Similarly, the world famous skyscraper is also sinking.</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQAUV1VHCH8tYqLpw/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQAUV1VHCH8tYqLpw/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Maguire, exclu de l’équipe d’Angleterre après sa condamnation par la justice grecque</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/maguire-exclu-de-l-quipe-d-angleterre-apr-s-sa-condamnation-par-la-jus.html" rel="alternate" type="text/html" title="Maguire, exclu de l’équipe d’Angleterre après sa condamnation par la justice grecque" />
  <published>2020-08-27T23:31:05+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:31:05+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/maguire-exclu-de-l-quipe-d-angleterre-apr-s-sa-condamnation-par-la-jus</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/maguire-exclu-de-l-quipe-d-angleterre-apr-s-sa-condamnation-par-la-jus.html">&lt;p&gt;C’est une double peine pour Harry Maguire !  &lt;br /&gt;Le capitaine de Manchester United a été condamné par la justice grecque à 21 mois et 10 jours de prison avec sursis.   &lt;br /&gt;Absent au procès, il a été reconnu coupable de tous les chefs d’accusation :   &lt;br /&gt;- Agression contre des représentants de l’État   &lt;br /&gt;- Insultes verbales  &lt;br /&gt;- Lésions corporelles  &lt;br /&gt;- Tentative de corruption   &lt;br /&gt;Il a été arrêté avec son frère et un ami suite à une altercation dans une boîte de nuit de Mykonos avec des touristes et une agression contre des policiers grecs.   &lt;br /&gt;L’International anglais a été libéré après deux nuits passées en détention.  &lt;br /&gt;Maguire, qui plaide toujours sa non-culpabilité, a d’ores et déjà annoncé faire appel de sa condamnation.   &lt;br /&gt;Après l’audience d’aujourd’hui (mardi), j’ai donné pour instruction à mes avocats d’informer immédiatement le tribunal que je vais faire appel.   &lt;br /&gt;Je reste fort et confiant concernant notre innocence dans cette affaire – moi, ma famille et mes amis sommes les victimes dans cette affaire, Maguire.  &lt;br /&gt;Mais cette condamnation judiciaire a eu des répercussions dans le milieu du football.   &lt;br /&gt;Peu de temps après l’annonce du jugement, le défenseur anglais a été retiré de la liste des joueurs sélectionnés par Gareth Southgate .  &lt;br /&gt;pour affronter l’Islande et le Danemark en Ligue des nations le 5 et 8 septembre 2020. .  &lt;br /&gt;D’autant plus que sa première saison à Manchester United est très mitigée alors qu’il est le défenseur le plus cher du monde (acheté 87 millions d’euros).  &lt;br /&gt;Alors son avenir professionnel est-il compromis à un an de l’Euro ?&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="sport" />
  <summary type="html">C’est une double peine pour Harry Maguire ! Le capitaine de Manchester United a été condamné par la justice grecque à 21 mois et 10 jours de prison avec sursis. Absent au procès, il a été reconnu coupable de tous les chefs d’accusation : - Agression contre des représentants de l’État - Insultes verbales - Lésions corporelles - Tentative de corruption Il a été arrêté avec son frère et un ami suite à une altercation dans une boîte de nuit de Mykonos avec des touristes et une agression contre des policiers grecs. L’International anglais a été libéré après deux nuits passées en détention. Maguire, qui plaide toujours sa non-culpabilité, a d’ores et déjà annoncé faire appel de sa condamnation. Après l’audience d’aujourd’hui (mardi), j’ai donné pour instruction à mes avocats d’informer immédiatement le tribunal que je vais faire appel. Je reste fort et confiant concernant notre innocence dans cette affaire – moi, ma famille et mes amis sommes les victimes dans cette affaire, Maguire. Mais cette condamnation judiciaire a eu des répercussions dans le milieu du football. Peu de temps après l’annonce du jugement, le défenseur anglais a été retiré de la liste des joueurs sélectionnés par Gareth Southgate . pour affronter l’Islande et le Danemark en Ligue des nations le 5 et 8 septembre 2020. . D’autant plus que sa première saison à Manchester United est très mitigée alors qu’il est le défenseur le plus cher du monde (acheté 87 millions d’euros). Alors son avenir professionnel est-il compromis à un an de l’Euro ?</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQJTh1VHzTXN-cqH7/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s1.dmcdn.net/v/SQJTh1VHzTXN-cqH7/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Portable Toilet Flies Across Street as Dust Storm Haboob Hits Arizona</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/portable-toilet-flies-across-street-as-dust-storm-haboob-hits-arizona.html" rel="alternate" type="text/html" title="Portable Toilet Flies Across Street as Dust Storm Haboob Hits Arizona" />
  <published>2020-08-27T23:28:04+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:28:04+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/portable-toilet-flies-across-street-as-dust-storm-haboob-hits-arizona</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/portable-toilet-flies-across-street-as-dust-storm-haboob-hits-arizona.html">&lt;p&gt;This portable toilet got affected by Haboob, a strong dust storm. The force of the wind was so strong that it flew across the street in Arizona and fell on the other side. People who witnessed the event parked their vehicle besides a wall just to on the safer side.&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="news" />
  <summary type="html">This portable toilet got affected by Haboob, a strong dust storm. The force of the wind was so strong that it flew across the street in Arizona and fell on the other side. People who witnessed the event parked their vehicle besides a wall just to on the safer side.</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s2.dmcdn.net/v/SPMru1VF14-zlMtZr/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s2.dmcdn.net/v/SPMru1VF14-zlMtZr/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 <entry>
  <title type="html">Grenoble : des dealers se filment lourdement armés dans un jardin pour enfants (Vidéo)</title>
  <link href="https://adowsom.github.io/grenoble-des-dealers-se-filment-lourdement-arm-s-dans-un-jardin-pour-e.html" rel="alternate" type="text/html" title="Grenoble : des dealers se filment lourdement armés dans un jardin pour enfants (Vidéo)" />
  <published>2020-08-27T23:27:07+03:00</published>
  <updated>2020-08-27T23:27:07+03:00</updated>
  <id>https://adowsom.github.io/grenoble-des-dealers-se-filment-lourdement-arm-s-dans-un-jardin-pour-e</id>
  <content type="html" xml:base="https://adowsom.github.io/grenoble-des-dealers-se-filment-lourdement-arm-s-dans-un-jardin-pour-e.html">&lt;p&gt;Des vidéos publiées sur les réseaux sociaux montrent des dealers équipés d’armes lourdes et de gilets pare-balles faire le guet dans un square de Grenoble. Une séquence à découvrir sur Non Stop Zapping.   &lt;br /&gt;&lt;/p&gt;</content>
  <author>
   <name>Eyygelena Fteras</name>
   <uri>https://adowsom.github.io</uri>
   <email>eygimokress@gmail.com</email>
  </author>
  <category term="tv" />
  <summary type="html">Des vidéos publiées sur les réseaux sociaux montrent des dealers équipés d’armes lourdes et de gilets pare-balles faire le guet dans un square de Grenoble. Une séquence à découvrir sur Non Stop Zapping.</summary>
  <media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://s2.dmcdn.net/v/SQJET1VHe1Q-kIZfH/x240" />
  <media:content medium="image" url="https://s2.dmcdn.net/v/SQJET1VHe1Q-kIZfH/x240" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" />
 </entry>
 </feed>