---
title: "Agn\u00e8s Pannier-Runacher : 'C'est une crise qui n'est pas \u00e9conomique \u00e0 la base, les fondamentaux de notre \u00e9conomie \u00e9taient excellents au moment de l'entr\u00e9e dans la crise [sanitaire]'"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SPlwY1VFtwHa_mKbw/x240"
vid_id: "x7vpaxu"
categories: "news"
tags: ["France Inter","Le69Inter","Laetitia Gayet"]
date: "2020-08-29T11:27:03+03:00"
---
Agnès Pannier-Runacher, ministre déléguée chargée de l'industrie, est l'invité du Grand entretien de France Inter.  <br>Plus d'info: 
