---
title: "Ra\u00fal Jim\u00e9nez qued\u00f3 fuera de la 'plantilla ideal' de la Europa League"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SQVzA1VI1XzYKc2Bj/x240"
vid_id: "x7vtiru"
categories: "sport"
tags: ["Ra\u00fal Jimenez","Europa League","Wolverhampton"]
date: "2020-08-29T18:24:06+03:00"
---
El mexicano no fue contemplado por los expertos de la UEFA para ser integrante de la plantilla ideal
