---
title: "Port du masque obligatoire : Emmanuel Gr\u00e9goire estime 'absurde la d\u00e9cision d'imposer le masque \u00e0 un cycliste en mouvement'"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SQYMm1VIA0sZnV0o2/x240"
vid_id: "x7vtqcw"
categories: "news"
tags: ["europe 1","europe un","europe1"]
date: "2020-09-01T13:10:11+03:00"
---
ABONNEZ-VOUS pour plus de vidéos :   <br>Emmanuel Grégoire, 1er adjoint à la mairie de Paris, est l'invité de Sébastien Krebs. Ensemble, ils font le point sur les nouvelles mesures annoncées face au rebond de l'épidémie de Coronavirus dans Paris et sa petite couronne. À compter de ce vendredi, le masque sera obligatoire dans tout Paris, le Val de Marne, les Hauts-de-Seine et la Seine Saint-Denis pour les piétons, les cyclistes, les conducteurs de trottinette et les scooters.  <br>Retrouvez &quot;L'interview d'actualité &quot; sur :   <br>LE DIRECT :   <br>Retrouvez-nous sur :  <br>| Notre site :   <br>| Facebook :   <br>| Twitter :   <br>| Google + :   <br>| Pinterest : 
