---
title: "Le masque obligatoire pour les \u00e9l\u00e8ves ne sera pas fourni par l'\u00c9tat"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SPimu1VFkASivTYef/x240"
vid_id: "x7vp0zc"
categories: "news"
tags: ["masques","rentree","fournitures scolaires"]
date: "2020-08-28T22:06:03+03:00"
---
Lors de son itervention sur France 2 le 20 août, le ministre de l'Éducation nationale a déclaré que les masques  faisaient partie des fournitures au même titre que les trousses et les stylos.
