---
title: "Le refus du port du masque en entreprise pourra \u00eatre consid\u00e9r\u00e9 comme 'une faute', affirme Alain Griset"
image: "https://s2.dmcdn.net/v/SPX7Z1VGqQkgnxjVr/x240"
vid_id: "x7vo06b"
categories: "news"
tags: ["Alain Griset","\u00e9conomie","entreprise"]
date: "2020-08-26T17:31:02+03:00"
---
Le ministre délégué auprès du ministre de l'Économie en charge des PME, Alain Griset, a assuré sur BFMTV ce mercredi que le refus de porter un masque au sein de l'entreprise pourra être considéré comme &quot;une faute&quot;. 
