---
title: "Jean-Michel Blanquer confirme que le masque sera obligatoire pour les \u00e9l\u00e8ves et les personnels pendant les r\u00e9cr\u00e9ations au coll\u00e8ge et au lyc\u00e9e, seulement pour les personnels en primaire"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SQQQ21VHuk7VZNVCc/x240"
vid_id: "x7vt18i"
categories: "news"
tags: ["France Inter","Le79Inter","Nicolas Demorand"]
date: "2020-08-29T06:31:04+03:00"
---
Le ministre de l'Education nationale, de la Jeunesse et des Sports, Jean-Michel Blanquer, est l'invité du Grand entretien de France Inter jeudi 27 août à quelques jours de la rentrée scolaire 2020.  <br>Plus d'info: 
