---
title: "Alexe\u00ef Navalany hospitalis\u00e9, contestation en Bi\u00e9lorussie... le '8h30 franceinfo' de Cl\u00e9ment Beaune"
image: "https://s2.dmcdn.net/v/SPmSn1VFveJAf8cMR/x240"
vid_id: "x7vpcmp"
categories: "news"
tags: ["Cl\u00e9ment Beaune","secr\u00e9taire d\u00c9tat charg\u00e9 des Affaires europ\u00e9ennes","8 30 franceinfo"]
date: "2020-08-26T14:18:04+03:00"
---
Clément Beaune, secrétaire d'État chargé des Affaires européennes, était l'invité du &quot;8h30 franceinfo&quot;, vendredi 21 août 2020.
