---
title: "Jean-Michel \u00adBlanquer au JDD : 'Nous sommes pr\u00e9par\u00e9s \u00e0 tout'"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SQk1z1VIrAGLmYQOm/x240"
vid_id: "x7vur99"
categories: "news"
tags: ["Jean-Michel","\u00adBlanquer","'Nous"]
date: "2020-08-31T17:31:05+03:00"
---
Le ministre de l'Education nationale, Jean-Michel Blanquer répond aux questions du JDD.  <br>Y aura-t-il des classes ou des écoles fermées mardi ?.  <br>Il y en aura, mais le moins possible, Jean-Michel Blanquer, le JDD.  <br>Selon lui, le protocole élaboré en juillet permet de répondre à l'ensemble des situations.  <br>Mais le ministre n'exclut pas de recourir à des mesures plus fortes dans certains territoires.  <br>Obligation de non-brassage entre les groupes d'âge, réduction des tailles de classes, fermeture d'établissements… .  <br>Vous avez promis une rentrée scolaire &quot;normale&quot;. En êtes-vous vraiment sûr?.  <br>Ça sera une année aussi normale que possible. Tout ne doit pas être écrasé par la réalité sanitaire. , Jean-Michel Blanquer, le JDD.  <br>Le ministre rappelle qu'il faut être vigilant &quot;sans oublier les impératifs éducatifs et sociaux.&quot;.  <br>Que se passe-t-il si un enfant est diagnostiqué positif ?.  <br>L'agence régionale de santé est saisie. Les chefs d'établissement fournissent la liste des cas contacts qui seront testés le plus rapidement, Jean-Michel Blanquer, le JDD.  <br>Jean-Michel Blanquer souhaite que cela soit fait sous 48 heures.
