---
title: "Fran\u00e7ois Bayrou va \u00eatre nomm\u00e9 \u00e0 la t\u00eate du \u00ab haut-commissariat au Plan \u00bb"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SPH0p1VEfbB_hXr5I/x240"
vid_id: "x7vml9v"
categories: "news"
tags: ["Politique","France","Fran\u00e7ois Bayrou"]
date: "2020-08-27T01:59:03+03:00"
---
Après un éphémère passage au ministère de la Justice, François Bayrou devrait de nouveau se voir confier des responsabilités nationales. Selon France Inter, le maire de Pau devrait être nommé, dans le courant du mois de septembre, au poste de « haut-commissaire au Plan ».  <br>
