---
title: "'Fahretin Altun'a y\u00f6nelik ele\u015ftirilere tepki g\u00f6sterilen video \u0130brahim Kal\u0131n'\u0131 'k\u0131zd\u0131rd\u0131', video kald\u0131r\u0131ld\u0131'"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SPmG11VGih55-6Z7D/x240"
vid_id: "x7vpc01"
categories: "news"
tags: ["b\u00fc\u015fra elsal","ibrahim kal\u0131n","fahrettin altun"]
date: "2020-08-26T10:47:02+03:00"
---
İktidara yakınlığı ile bilinen, hükümet politikalarına yönelik eleştirilere tepki videolarının yayınlandığı bir Youtube kanalında, CHP'nin Fahrettin Altun için yaptığı &quot;Senin milli iradeyle ne ilgin var; atanmışsın&quot; sözlerine tepki gösterildi. Videoda Cumhurbaşkanlığı İletişim Başkanı Fahrettin Altun’a yönelik eleştirilere değinilirken Cumhurbaşkanlığı Sözcüsü İbrahim Kalın ile Altun kıyaslandı. 
