---
title: "Coronavirus : les pensionnaires des Ehpad redoutent un reconfinement"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SPtfW1VGfuLZruGO6/x240"
vid_id: "x7vpzds"
categories: "news"
tags: ["Sant\u00e9","Soci\u00e9t\u00e9","Politique"]
date: "2020-08-27T17:53:04+03:00"
---
Les mesures de reconfinement généralisé ne sont pas d’actualité, &quot;ni en Ehpad ni en dehors&quot;, a affirmé le ministre de la Santé, Olivier Véran, vendredi 21 août, mais la crainte des résidents et de leurs familles est justifiée.  <br>Retrouver toutes les infos sur la vidéo sur : 
