---
title: "Les patrons ont-ils confiance en leurs employ\u00e9s en t\u00e9l\u00e9travail?"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SQS4R1VIWzkv6CFiT/x240"
vid_id: "x7vt6hn"
categories: "news"
tags: ["medef","entreprise","travail"]
date: "2020-08-30T17:56:05+03:00"
---
Mercredi 26 août, le Medef a réuni les chefs d'entreprises à l'hippodrome de Longchamp à l'occasion de la première université d'été durant la pandémie de Covid-19.
