---
title: "Alain Mabanckou : 'Les Noirs veulent tous \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme des citoyens entiers'"
image: "https://s2.dmcdn.net/v/SQCsi1VHIVe2FXCtK/x240"
vid_id: "x7vruek"
categories: "news"
tags: ["europe 1","europe un","europe1"]
date: "2020-08-31T07:14:05+03:00"
---
<br>Retrouvez &quot;Europe 1 midi&quot; sur :   <br><br><b>Alain Mabanckou : 'Les Noirs veulent tous être considérés comme des citoyens entiers'</b><br> <i>Alain Mabanckou : 'Les Noirs veulent tous être considérés comme des citoyens entiers'</i><br> <u>Alain Mabanckou : 'Les Noirs veulent tous être considérés comme des citoyens entiers'</u>
