---
title: "Coronavirus :\u00a0une rentr\u00e9e particuli\u00e8re se pr\u00e9pare"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SQoXA1VJ2sjJLoZ93/x240"
vid_id: "x7vv5fu"
categories: "news"
tags: ["France","Soci\u00e9t\u00e9","Coronavirus"]
date: "2020-08-31T16:12:03+03:00"
---
La rentrée scolaire s’accompagnera de la mise en place du protocole sanitaire le plus stricte d’Europe, mardi 1er septembre. Le port du masque sera obligatoire pour les élèves dès 11 ans.  <br>Retrouver toutes les infos sur la vidéo sur : 
