---
title: "Rentr\u00e9e scolaire :\u00a0des familles face aux contraintes et aux inqui\u00e9tudes"
image: "https://s2.dmcdn.net/v/SQoBj1VJ13Lqc7Jo9/x240"
vid_id: "x7vv4dp"
categories: "news"
tags: ["Soci\u00e9t\u00e9","Education","Politique de sant\u00e9"]
date: "2020-08-31T14:57:04+03:00"
---
C’est une rentrée à géométrie et à contraintes variables qui s’annonce mardi 1er septembre. En famille, on se prépare tant bien que mal. France 2 a recueilli le témoignage de deux familles.   <br>Retrouver toutes les infos sur la vidéo sur : 
