---
title: "Olivier V\u00e9ran : \u00ab\u202fNous sommes dans une situation \u00e0 risques\u202f\u00bb"
image: "https://s2.dmcdn.net/v/SPxnM1VGX6EvjeIrz/x240"
vid_id: "x7vqceu"
categories: "news"
tags: ["coronavirus","Olivier V\u00e9ran","\u00e9pid\u00e9mie"]
date: "2020-08-28T07:09:04+03:00"
---
Dans une interview au JDD, le ministre des Solidarités et de la Santé, Olivier Véran, fait un état des lieux complets de l’épidémie.
