---
title: "Les anti-masques se sont mobilis\u00e9s lors d'un rassemblement \u00e0 Paris et \u00e0 Caen"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SQiux1VIgL74TYxtR/x240"
vid_id: "x7vunnf"
categories: "news"
tags: ["bfmactu","masque","coronavirus"]
date: "2020-08-29T22:09:04+03:00"
---
Pour la première fois, des personnes se sont réunies à Paris et à Caen pour dire qu'il ne souhaitait pas porter le masque. Un mouvement de rébellion assumé.
