---
title: "VID\u00c9O. La rentr\u00e9e scolaire ne sera pas report\u00e9e, mais des 'exceptions locales' pourront \u00eatre envisag\u00e9es, indique Jean-Michel Blanquer"
image: "https://s1.dmcdn.net/v/SPigp1VFx957NU_SI/x240"
vid_id: "x7vp0oj"
categories: "news"
tags: ["Sant\u00e9","Soci\u00e9t\u00e9","Gouvernement de Jean Castex"]
date: "2020-08-27T15:16:04+03:00"
---
Le ministre de l’Éducation nationale, Jean-Michel Blanquer, était l'invité du JT de 20 heures ce jeudi 20 août. Il a notamment évoqué la demande de report de la rentrée d’un syndicat d’enseignants mais aussi le port du masque et le protocole sanitaire pour les établissements scolaires à partir de septembre.  <br>Retrouver toutes les infos sur la vidéo sur : 
